WFH先發覺.....

其實冇想像中咁忙

直頭冇野可以做，吹下水，點下人做野。再渣陣uber。爽爽

咁我呢啲比人點既 又未至於去到有得揸uber咁爽 做下自己野已經好滿足

冗員